<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="backtouch_mode_tbl">
        <item>"Режим Жестов 
Привлекая конкретный жест на V touch, вы можете просто запустить приложение, открыть уведомления и управлять приложениями Вега"</item>
        <item>"Режим фокусировки 
Можно переместить фокус и выберите сосредоточить внимание на V touch"</item>
        <item>"Режим мыши 
Можно переместить указатель мыши на экране и нажмите кнопку V touch."</item>
    </string-array>
    <string-array name="backtouch_mode_values">
        <item>0</item>
        <item>2</item>
        <item>1</item>
    </string-array>
    <string-array name="v_touch_type_entries">
        <item>"Режим клавиш 
Используйте V touch вместо Домой, Назад, Меню, и Клавиши регулировки громкости, нажав на секретную клавишу или сделать жест на области сканирования пальца."</item>
        <item>"VEGA тип функции 
Контролируйте приложения с VEGA функции нажав секретную клавишу или рисунок жест на области сканирования пальца."</item>
        <item>"Режим фокусировки 
Переместить фокус и выберите сфокусированный элемент, двигая пальцем по области сканирования пальца или нажатием на секретную клавишу."</item>
    </string-array>
    <string-array name="v_touch_type_values">
        <item>3</item>
        <item>4</item>
        <item>2</item>
    </string-array>
    <string-array name="top_msg_title">
        <item>Режим мыши</item>
        <item>"Режим Жестов:
Нажав два раза"</item>
        <item>"Режим Жестов:
Листать телефон при касании"</item>
        <item>"Режим Жестов:
Перетаскивание слева или справа"</item>
        <item>"Режим Жестов:
Перетаскивание вверх или вниз"</item>
        <item>"Режим Жестов:
Трение по горизонтали или по вертикали"</item>
        <item>"Режим Жестов:
Нажмите и удерживайте клавишу"</item>
    </string-array>
    <string-array name="top_msg">
        <item>Можно перемещать указатель мыши по экрану с помощью V-touch. постучав два раза нажмите кнопку точки.</item>
        <item>Можно запустить приложение, которое устанавливает пользователь в качестве ярлыка.</item>
        <item>Можно открыть экран уведомления.</item>
        <item>Можно видеть следующей или предыдущей файл или содержимое, или переместить экран влево или вправо. (только приложения Веги)</item>
        <item>Можно прокрутить экран или список вверх и вниз. (только приложения Веги).</item>
        <item>Можно принять вызов когда поступает входящий Звонок.</item>
        <item>Можно делать фотоснимки и записывать видео при использовании камеры.</item>
    </string-array>
    <string-array name="focus_top_msg_title">
        <item>Перемещение вверх/вниз или влево/вправо(1/3)</item>
        <item>Нажать V touch дважды (2/3)</item>
        <item>Провести (3/3)</item>
    </string-array>
    <string-array name="focus_top_msg">
        <item>Можно переместить фокус на экране.</item>
        <item>Можно выбрать фокус.</item>
        <item>Можно вернуться к предыдущему экрану.</item>
    </string-array>
    <string-array name="use_gesture_mode_msg">
        <item>"Перемещение влево или вправо
Можно видеть следующей или предыдущей файлы или содержимое, или переместить экран влево или вправо.
*Некоторые из загруженных приложений могут работать неправильно."</item>
        <item>"Перемещение вверх или вниз
Можно прокрутить экран или список вверх и вниз.
*Некоторые из загруженных приложений могут работать неправильно."</item>
        <item>"Нажав два раза
Может запустить приложение, которое устанавливает пользователь в качестве ярлыка."</item>
    </string-array>
    <string-array name="hard_key_help_titles">
        <item>Перейти на домашний экран</item>
        <item>Регулировка громкости</item>
        <item>Открыть меню настройки</item>
        <item>Перемещение к предыдущему экрану</item>
    </string-array>
    <string-array name="hard_key_help_msg">
        <item>Нажмите на секретную кнопку вскоре перейти на домашний экран.</item>
        <item>Проведите пальцем Вверх или Вниз для увеличения или уменьшения громкости.</item>
        <item>Проведите пальцем в правую сторону, чтобы открыть меню Параметры.</item>
        <item>Проведите пальцем в левую сторону чтобы перейти к предыдущему экрану.</item>
    </string-array>
    <string-array name="focus_help_titles">
        <item>Перемещение и выбор фокуса</item>
        <item>Назад к предыдущему экрану при использовании режима фокусировки</item>
        <item>Принять вызов секретной кнопкой</item>
        <item>Сделать снимок секретной кнопкой</item>
        <item>Нажать секретную кнопку два раза</item>
    </string-array>
    <string-array name="focus_help_msg">
        <item>Проведите пальцем переместить фокус по экрану. Нажмите на секретную кнопку, чтобы выбрать сфокусированный элемент.</item>
        <item>Нажмите и удерживайте секретную кнопку, чтобы перейти к предыдущему экрану.</item>
        <item>Нажмите секретную кнопку чтобы принять вызов.</item>
        <item>Нажмите секретную кнопку чтобы сделать снимок.</item>
        <item>Можете запустить приложение, которое пользователь устанавливает в качестве ярлыка.</item>
    </string-array>
    <string-array name="vega_help_titles">
        <item>Принять вызов, секретной клавишей</item>
        <item>Сделать снимок с помощью секретной клавиши</item>
        <item>Нажмите секретную клавишу два раза</item>
        <item>Открыть панель уведомлений</item>
    </string-array>
    <string-array name="vega_help_msg">
        <item>Нажмите секретную клавишу чтобы принять вызов.</item>
        <item>Нажмите секретную клавишу при использовании приложение камеры, чтобы сделать снимок.</item>
        <item>Может запустить приложение, которое пользователь устанавливает в качестве ярлыка.</item>
        <item>Переверните телефон, Нажмите секретную клавишу, чтобы открыть панель уведомлений</item>
    </string-array>
</resources>
