<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="battery_info">Аккумулятор</string>
    <string name="battery_info_category">Аккумулятор</string>
    <string name="power_usage_summary_title">Сведения об аккумуляторе</string>
    <string name="eco_mode">Параметры энергосбережения</string>
    <string name="eco_mode_category">Энергосб. режим</string>
    <string name="eco_mode_enable">Энергосб. режим</string>
    <string name="eco_mode_enable_summary_on">Энергосб. режим вкл.</string>
    <string name="eco_mode_enable_summary_waiting">Энергосб. режим приостанов.</string>
    <string name="eco_mode_enable_summary_off">Энергосб. режим откл.</string>
    <string name="eco_battery_level">Вкл. энергосб. режим при</string>
    <string name="eco_option_category">Параметры</string>
    <string name="eco_option_cpu">Огранич. на использование ЦП</string>
    <string name="eco_option_cpu_summary">Принудительно увеличить ограничения на использование ресурсов системы (ЦП) (в некоторых случаях производительность устройства может снизиться).</string>
    <string name="eco_option_wifi">Отключить Wi-Fi</string>
    <string name="eco_option_wifi_summary">Отключение функции Wi-Fi при отсутствии подкл. к мобильной ТД</string>
    <string name="eco_option_bt">Отключить Bluetooth</string>
    <string name="eco_option_bt_summary">Отключение функции Bluetooth, если она не используется</string>
    <string name="eco_option_nfc">Отключить NFC</string>
    <string name="eco_option_nfc_summary">Отключение чтения, записи/использования P2P</string>
    <string name="eco_option_haptic">Откл. реагир. на касание</string>
    <string name="eco_option_haptic_summary">Отключение вибросигнала и звука</string>
    <string name="eco_option_bg_data">Отключить фоновые данные</string>
    <string name="eco_option_bg_data_summary">Установка запрета на обновление приложений в фоновом режиме</string>
    <string name="eco_option_br_timeout">Время ожид. экрана</string>
    <string name="eco_option_br_timeout_summary">Установка времени ожидания продолж. 15 сек.</string>
    <string name="eco_option_brightness">Яркость экрана</string>
    <string name="eco_option_brightness_summary_on">Включение настройки яркости экрана</string>
    <string name="eco_option_brightness_summary_off">Отключение настройки яркости экрана</string>
    <string name="eco_option_br_level">Настройка яркости экрана</string>
    <string name="eco_option_br_level_summary">Использование функции настройки яркости</string>
    <string name="confirm_msg">"Для экономии заряда аккумулятора вместо режима энергосбережения будут использоваться заданные значения. Продолжить?

Для оптимизации работы устройства будут увеличены ограничения на использование ЦП."</string>
    <string name="traveler_confirm_msg">"\"Экономия энергии в путешествии\" является мощным средством, чтобы сохранить батарею во время путешествия.

Если ее включить Все аппаратные функции. Также все приложения справочные данные станут недоступными, если экран телефона выкл.. (Несмотря на то, что установлен контроль аппаратного обеспечения и управления прил)

Внимание)
SNS и приложения не смогут получать уведомления, когда экран телефона выключен.

Продолжить?"</string>
    <string name="traveler_confirm_msg_1">"\"Экономия энергии в путешествии\" является мощным средством, чтобы сохранить батарею во время путешествия.

Если ее включить Все аппаратные функции. Также все приложения справочные данные станут недоступными, если экран телефона выкл.. (Несмотря на то, что установлен контроль аппаратного обеспечения и управления прил)

"</string>
    <string name="traveler_confirm_msg_2">"Внимание)
SNS и приложения не смогут получать уведомления, когда экран телефона выключен."</string>
    <string name="confirm_msg_cpu">"Будут использованы параметры режима энергосбережения. Продолжить?
Установлено ограничение на использование ЦП, в некоторых случаях производ. устройства может снизиться."</string>
    <string name="start_msg">Вкл. режим энергосбережения</string>
    <string name="need_to_restart">При повторном вкл. режима энергосб. возможно повторное подтверждение</string>
    <string name="end_msg">Откл. режим энергосбережения</string>
    <string name="traveler_start_msg">Запустить Экономию энергии в путешествии</string>
    <string name="traveler_need_to_restart">Если включить режим энергосбережения в путешествии, пользователь сможет подтвердить</string>
    <string name="traveler_end_msg">Завершение Экономии энергии в путешествии</string>
    <string name="atLeast">Нет списка параметров проверки. Выберите несколько</string>
    <string name="eco_on">Режим энергосб. вкл.</string>
    <string name="eco_cannot_run_if_car_mode">Недоступно в режиме Автомобиль</string>
    <string name="eco_option_gps">Отключить GPS</string>
    <string name="eco_option_gps_summary">Отключить функцию GPS при отсутствии подключения</string>
    <string name="automatic_brightness">Автонастройка яркости</string>
    <string name="battery_level_in_number_title">Показ. уров. заряда (%)</string>
    <string name="battery_level_in_number_summary">Отображение сведений об уровне заряда аккумулятора в виде цифр в верхней части экрана</string>
    <string name="battery_saving">Способы экономии энергии</string>
    <string name="battery_saving_summary">Продл. времени работы от аккумулятора</string>
    <string name="cpu_title">Огранич. на использование ЦП</string>
    <string name="cpu_info">Ограничение на использ. ЦП в режиме энергосб. позволяет сэкономить заряд аккумулятора, а также оптимиз. использ. ЦП в реальном времени. В некоторых случаях производ. устройства может снизиться во время использ. определенных приложений и игр. В большинстве случаев это не влияет на подключение к Интернету. (Для оптимизации работы устройства увеличьте ограничения на использование ЦП.)</string>
    <string name="WiFi_Title">Wi-Fi</string>
    <string name="WiFi_Info">Отключите функцию Wi-Fi, если не используется подключение к точке доступа. Это позволит продлить время работы от аккумулятора. При поиске точки доступа, ожидании подключения к ней, а также перемещении используется значительный заряд аккумулятора. Однако при подключении к точке доступа Wi-Fi используется меньший заряд аккумулятора, чем при подключении к сетям 3G, 4G LTE.</string>
    <string name="BlueTooth_Title">BlueTooth</string>
    <string name="BlueTooth_Info">Отключите функцию Bluetooth, если не используется гарнитура Bluetooth и т. п. Она может находиться в режиме отпр./получ. сигналов или ожидания. Отключив функцию Bluetooth, можно продлить время работы от аккумулятора.</string>
    <string name="TouchFB_Title">Реагирование на касания</string>
    <string name="TouchFB_Info">Установите низкий уровень интенс. вибрации, небол. громкость или режим Без звука. Это позволит продлить время работы от аккумулятора.</string>
    <string name="BGData_Title">Фоновый режим</string>
    <string name="BGData_Info">В меню \"Установки\" > \"Система\" > \"Учетные записи и синхр.\" отключите автосинхр. и обнов./синхр. данные вручную. Это позволит продлить время работы от аккумулятора. Такие приложения, как Gmail, календарь, контакты, прогноз погоды, соц. сети и т. д., используют значительный заряд аккумулятора во время обновления данных и их использования.</string>
    <string name="ScreenBrightness_Title">Яркость экрана</string>
    <string name="ScreenBrightness_Info">Уменьшение яркости экрана позволяет продлить время работы от аккумулятора. Также, установив для времени ожидания экрана значение \"15 сек. после\", можно сократить время подсветки экрана.</string>
    <string name="Etc_Title">Другое</string>
    <string name="Etc_Info">"1. В режиме энергосбережения ограничение на использование ЦП автоматически увеличивается для оптимизации работы устройства. Ограничение на использ. ЦП в режиме энергосб. позволяет сэкономить заряд аккумулятора, а также оптимиз. использ. ЦП в реальном времени. В некоторых случаях производ. устройства может снизиться во время использ. определенных приложений и игр. В большинстве случаев это не влияет на подключение к Интернету. (Для оптимизации работы устройства увеличьте ограничения на использование ЦП.)
2. Отключите функцию GPS, если она не используется.
3. Закройте запущенные приложения, которые в данный момент не используются, с помощью диспетчера задач.
4. Удалите неиспользуемые приложения.
5. Стандартные программы, установленные на устройстве, оптимизированы для низкого энергопотребления."</string>
    <string name="on">ON</string>
    <string name="off">OFF</string>
    <string name="current_battery_text">Текущий уровень заряда</string>
    <string name="state">Состояние :</string>
    <string name="ps_customization">Доп. параметры</string>
    <string name="ps_customization_summary">Нажмите здесь для выбора параметров настройки</string>
    <string name="hw_control">Аппаратные параметры энергосбережения</string>
    <string name="hw_control_summary">Контроль за оборудованием для предотвращения нежелательного потребление заряда</string>
    <string name="sw_control">Применение энергосберегающих вариантов</string>
    <string name="sw_control_summary">Ограничить фоновые данные приложений, чтобы предотвратить нежелательное потребление энергии</string>
    <string name="ps_more_options">Ещё</string>
    <string name="power_saver_description1">Активировать энергосб. режим для продления времени работы от батарей до 20% в зависимости от использования.</string>
    <string name="power_saver_description2">Экономия энергии уменьшит яркость экрана и звука для повышения уровня заряда батареи.</string>
    <string name="tip_category1">Процессор энергосбережение</string>
    <string name="tip_msg1">"Когда энергосбережение вкл, для оптимизации устройства, соблюдается лимит производительности процессора автоматически. Аппаратное ускорение в пределе энергосбережения, оптимизация управления в режиме реального времени.

Некоторые приложения и игры могут работать чуть медленнее, в некоторых ситуациях.

Не влияет на использование Интернет-соединения.

(Оптимизация, накладывает ограничения на производительность процессора.)"</string>
    <string name="tip_category2">Экран</string>
    <string name="tip_msg2">"Уменьшите яркость экрана можно сэкономить заряд батареи.
Использование авто яркости способствует экономии заряда батареи.
Сокращение время ожидания экрана можно сохранить аккумулятор."</string>
    <string name="tip_category3">Живые обои</string>
    <string name="tip_msg3">Использование живых обоев может увеличить потребление батареи.</string>
    <string name="tip_category4">Диспетчер задач</string>
    <string name="tip_msg4">Остановка запущенных приложений, которые не используются, с помощью диспетчера задач.</string>
    <string name="tip_category5">Синхронизация</string>
    <string name="tip_msg5">Синхронизация может увеличить потребление батареи.</string>
    <string name="tip_category6">GPS</string>
    <string name="tip_msg6">Использование GPS может увеличить потребление батареи.</string>
    <string name="tip_category7">Обратная связь</string>
    <string name="tip_msg7">Используйте низкий уровень вибрации и звука чтобы продлить срок службы аккумулятора.</string>
    <string name="tip_category8">Wi-Fi</string>
    <string name="tip_msg8">Отключите Wi-Fi , если не он уже используется.</string>
    <string name="tip_category9">Bluetooth</string>
    <string name="tip_msg9">"Отключите Bluetooth, если устройство не связанно.
Bluetooth Отправить/получить или ждать сигнал. Если выключить Bluetooth, вы можете продлить жизнь батареи."</string>
    <string name="cpu_control">Ограничение скорости процессора</string>
    <string name="other_tips">Другие полезные советы</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="prev">Назад</string>
    <string name="done">Готово</string>
    <string name="sw_ctr_tips">"Когда вкл. энергосбережение, справочные данные выбранного приложения будут отключены при выключении экрана телефона, для предотвращения нежелательного энергопотребления.

Внимание)
Выбор определенных приложений, что используют уведомления (например SNS и уведомления прил.) может привести к результату, о пропавших событий, когда экран телефона выкл.."</string>
    <string name="sw_ctr_tips_caution">"Когда вкл. энергосбережение, справочные данные выбранного приложения будут отключены при выключении экрана телефона, для предотвращения нежелательного энергопотребления.

"</string>
    <string name="traveler_tips">"\"Режим энергосб. для поездок\" является мощным средством, чтобы сохранить батарею во время путешествия.

Если еге включить, то можно будет выключить все аппаратные функции. Также справочные данные приложений ,если экран телефона выкл. (Несмотря на то, что находится под контролем аппаратного обеспечения и управления)

Внимание)
SNS и приложения не смогут получать уведомления, когда экран телефона выключен."</string>
    <string name="traveler_tips_caution">"\"Экономия энергии в путешествии\" является мощным средством, чтобы сохранить батарею во время путешествия.

Если ее включить, то будут выключены все аппаратные функции. Также все приложения справочные данные будет ограничены, если экран телефона выкл. (Несмотря на то, что установлен контроль аппаратного обеспечения и управления прил)

"</string>
    <string name="cpu_tips">"При экономии энергии, скорость ЦП является контролируемой (ЦП работает медленнее) автоматически. Это оптимизирует производительность устройств в реальном времени, таким образом помогает сохранить батарею.

Внимание)
Работа некоторых приложений и игр на устройстве может быть замедлена в некоторых ситуациях. Однако это не будет затрагивать общего использования  Интернета.

(Оптимизации устройства  принудительно ограничивает производительность ЦП.)"</string>
    <string name="hw_ctr_tips">"Когда вкл. энергосбережение, выбранные аппаратные функции будут отключены для предотвращения нежелательного энергопотребления.
- Wi-Fi
- Bluetooth
- NFC
- Обратная связь

Также экран будет настраиваться согласно установленным значениям.
- Тайм-аут экрана
- Яркость экрана"</string>
    <string name="etc_tips">"Живые обои
Использование живых обоев может увеличить потребление батареи.

Диспетчер задач
Остановка запущенных приложений, которые не используются, с помощью диспетчера задач.

Синхронизация
Синхронизация может увеличить потребление батареи.

GPS
Использование GPS может увеличить потребление батареи."</string>
    <string name="brightness_limit_info">Возможность установить до 50% от максимальной яркости</string>
    <string name="traveler_mode_enable">Экономия энергии в путешествии</string>
    <string name="close">Закрыть</string>
</resources>
